★鳩估！公屋加租9.66%，私樓租金會加幾多% ?

100%

公屋又贏

炒高佢

業主又win

沒有錢 那有家

可以保大佢???

全港加租大爆發不是夢

供樓愈供愈平
h按跌到極低水平
租樓愈租愈貴
政府帶頭加租

叫租租情何以堪？

管理費呢？

完全冇王管

$10一呎 not a dream

買樓後管理費成長遠開支，One Eighty每呎管理費高達8元 更憂日後加價

供樓真係好低息

有鬼用，管理費足以致命，除非用來炒

供到5、60歲，OK供完了

跟住以後每個月俾三，四千管理費，仲年年狂加，睇你點死

唔俾，實q連大堂都唔俾你入，自己爬水管返屋企

咁就岩啦

搞慶埋班公屋藍絲廢佬

仲有劏房 新支人

政府代繳7月租金 76萬公屋租戶免交租
一面加租另一面又唔知幾多個月免租

lm

這是很現實的問題jpg